【真。燒錢】中國將會銷毀「與病毒高危地方出現過」嘅人民幣

China will start destroying cash collected in areas with high exposure to the coronavirus

呢個係咪人類歷史上第一次用「銷毀瘟疫銀紙」嚟抵消「印銀紙撐住個市搞到通脹」嘅例子？

銷毀完之後真頭係正當道理再印

成個武漢既人民幣燒曬丫笨

印過姐 合理既

唔係用支付寶架咩？

電腦禁多幾個零就得
印都慳返

全境封鎖：中國

講就講燒毀
實則咪又係貪咗佢

是咪有陰謀?
重返計劃經濟?

燒完可以印過

多咗個幣字?

光明正大印錢

燒十張印廿張

兩樣都要

是但啦，人民幣本身都係廢紙嚟

燒哂成個武漢既人民幣

正，又攞正牌貪污，燒a4紙扮燒銀紙

下面大把亡魂, 唔燒錢點得

係囉支付寶個電腦system加個零就搞掂啦

笑左
等等黎中聯辨傾下計

燒哂湖北都仲得
反正可以燒1印10

搵籍口印多D錢？

叫人交晒d現金出黎燒，燒完再印，唔影響通漲，又可以將人民既錢入自己袋，又回血劍。

印左咁撚多 超級通脹不遠

講話燒姐，邊個知
我話燒100億，燒完要印返100億
有冇燒到任佢講
結果多100億洗

維尼：2020年消滅貧窮人口 全面踏入小康社會

今次趁亂出印度佬個招

燒一印十

又可以印銀紙

唔係話用虛擬貨幣咩，支那寶呀乜乜柒柒

印過啲新嘅歸國家所有

係咪打多咗個幣宇？

燒一印百呀

華生

蒸返熱佢咪得囉

燒一印百

人民斃

印就實印，但你肯定真係燒左?

充公人民財產回血

佢話燒姐
轉頭冇燒扮燒左
印多啲新銀紙

冥通銀行

人民幣仲唔升值
個App補番幾個0咪得

紙鈔佔貨幣供應好少部分，同埋就算銷毀應該都係銷毀銀行收集到嘅銀紙。

要去到燒錢防感染
似乎啲政府官員知道啲嘢

啱晒！！配埋段錄音：「啲錢有菌 麻煩大家dump 落街」

走資落地府

笑撚左

摩擦力

有支付寶，唔驚！

之前有套戲就係講假燒錢，真落格。

其實點知張紙幣去左邊

屌 前排啲傻鳩save hk藍屍仲笑鳩人 銀紙都污糟 唔好要好撚柒啊媽

咁樣會對經濟有啲咩影響?
有冇經濟學解答

一直有境內境外冥幣
佢係牆入面印幾多都係佢話事
根本冇人知印左幾多
等佢到要用真錢找侵侵貿易戰條數先係戲玉

分明充公市面流通貨幣

搵個位放5日=冇病毒

又可以搵借口印錢

fat fat la
收左, "話" 係聽燒左

DIVSION III:WARS

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

y so serious

唔係銷毀埋d人咩

到時v7個d某d人ac可能少個0

央行條數冇左，錢卻真實地流通著

證明人RMB根本係廢紙，話燒就燒話印就印

話就銷毀，實情未又係落袋

好撚高質

Reset button:

Wuhan pneumonia

收回現金，解決銀行資金短缺。銀行已被掏空

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

就係因為支付寶所以無人用銀紙
燒晒啲假嘅咪名正言順印過啲真

沒可能係中国特工，選角都係鬼佬特工，
因為支那唔會出現救韭菜既特工，
所以都係老美救支那人

全境封鎖：拯救中国

有印多無印少

班官開心死了

可摸耳消滅埋人民

回血方法層出不窮
厲害了你的國

講就銷毀
實際就落袋

叫大家交晒D銀紙出嚟燒, 但其實燒嘅係假銀紙, 真嘅落晒格, 正呀喂

微信支付又贏

真
d銀紙有毒
揼哂d錢

最緊要係等你冇機會偷運現金出去換做外匯

係支那入面根本人民幣佢要有幾多就幾多

回血劍亮劍

大陸人咪係用晒微支/支付寶？

連收稅程序都唔使，直接充公再印過批新既replace佢，將購買力直接轉送自己友

話燒左其實自己收埋
過左風頭再拎返出來

再印過
無本生利

load 左陣

合法洗黑錢

提早實現全面冇現金交易，方便監控所有人。

盲腸